929 929 929 929 929 929 929

我要行動上熱門

9月29日下午兩點半天安門集合預早慶祝中國國慶大遊行！！！

9.29一定要出黎

anti chinazi

推

929幫埋新疆反赤納粹

推929！

全球連線！冇理由唔出囉